周圍問人有冇同佢做愛既肥矮人士係咩心態(2)

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

上個post佢又同admin哭訴
所以比人掉左去政事台了
到底佢有幾多分身製造輿論呢？

呢度關sir話事

關蛇又柒？